太子已放tg

係抗爭嘅味道

Good

2015 防暴警舉黑旗並施放催淚彈

source有線

831

Tg 防疫

On9仔：運動已經降溫解散

手足摭陣已出

肺炎+tg 個病毒會唔會出現突變

二噁英有抑制免疫反應作用

手足小心
記得be water!

班放負撚

手足

專殺支那人。

binc了

補返時間

小心呀

啲記者無豬咀

good 乜嘢

推

on9 狗

20:15 啲狗戴外科口罩照射TG

歸位

太子手足係一直付出最多 一直堅持既真英雄

笑死

踢返俾d狗

天氣回暖，夏季服裝便於活動，返黎啦

已pin

WARS來了

久違了的TG

快閃啊

柒頭

又癲狗禁係禁推人

有線記者中晒TG, 狂咳

吳啟華上身

重拾當時嘅感覺

應該係蘋果，sorry

又擺陣，又拉人，又好慘

小心

好智障

開始歸位了，等武肺一完我地又再重聚

保留戰鬥力量
不被捕呀

夠鐘返屋企

勿忘初心

正食屎狗

手足萬事小心

佢地運緊車黎，要速戰速決。

推上熱門

2025 火魔法+tg

TG 放題中

太子手足 真正既堅持到底

嗯

push

同意

邊個話抗爭完左

散水撚：抗爭已瓦解

見返大家出黎真係好感動

take care

今日？
哈哈哈哈哈哈哈哈哈啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈
屌你老母笑死我

TG 殺武漢

respect 手足

來同行 看見嗎 大地上 不屈的心 告眾義士 即使險惡 也奮力 來驅走 昏暗 在黎明前 你聽見嗎 是濁霧下 鏗鏘吼聲 告眾弟妹 不屈的你 會照亮明天的 香港 為大義 來一起奮抗戰 讓熱淚 和鮮血 沒白掉 銘記 眾同伴獻身 約誓 願萬代 仍堅守這要塞 讓願望 能歸依這家邦 在絕地 屹立 共建光輝 將正義 歸萬眾

做咩姐你?

旺角手足！！！ 好多和理非淨係戴個外科口罩 萬事小心

弱撚智

手足小心

黑狗已上豬咀

RESPECT~~~RESPECT THE POWER OF LOVE

柒到仆街

自己諗留定走
唔駛同現場討論
隨時係鬼

彈出彈入仆街版

be water

痴撚線

high 大咗？

開咪madam回歸!!

Joke of the day

大師兄返咗嚟

有冇人支援手足？

縮沙狗

手足做得太好，大感謝

係咪啪咗興奮劑

依班on9拎咁高人工真係好笑

知唔知咩分隊
每逢嗰個分隊九點講出黎先

義士請小心
我知道你地係想大家要堅持運動

*攞出嚟

多謝推post

唔係想做散水撚，但係手足當warm up下先，小心

又ot

搵人幫佢驗下尿啦屌

肺炎沖唔走抗爭

曱甴平

手足小心，popo快啲肺炎死

Chok乜9 chok幾兩野型啲？

小心圍捕

隻狗柒到

我都有見到，傻的，加薪加到high晒

做完野快走

係地下有自己噴嘅椒所以咁?

黑警肺炎死

防疫成功 抗爭進場

班狗似係等緊增援

真係明顯係 非膠

Push

我拎玩具同啲狗玩啲狗都係咁嘅反應

仲陣地係咪想幫狗跑數

停賽驗尿啦

uppp!!

空城計嚟

Tg殺菌

好多都係對家pr公司

啲狗無長盾

族長唔好做推拉師啦

部份兒登仔坐喺屋企：冷淡咗

而家電視台記者完全唔敢企抗爭者前線，網台反而跟好貼

手足小心回馬槍，內街同用車衝!!

網台都唔算好近

成功爭取係2月29日依個咁少有的日子都有TG氣味比香港人聞

Achievement unlocked

連登仔真係最好垃圾既

柒到唔敢睇

挑關家姐機

想有片睇

唔知隔離班狗有冇笑鳩佢

白卡版break dance

唔比笑牙

屌你老母
我之前以為弱智都做得狗係講講下
原來係真

太子站GG

旺角站。水舞間。

旺角站關閉

冇可疑

關閉就好走人

垃圾筒自燃
無可疑

支共新官上任之後大把五毛分化放負撚，就係想搞到人覺得睇連登睇到煩

朗豪坊有狗

太子道西超多狗車10+

放負撚有無可能係係激將法想一網打盡手足

係咪上次旺角個隻
後尾仲跣低個下好撚柒

好笑到仆街
佢仲要向後跳一步再向前滑行 好滑稽

前後跳地下冇水著防滑鞋都可以自己跣低
前列腺有問題舉高腳屙尿屙太耐所以腳軟？

7撚到

手足顯靈

幫手認被捕手足

現場手足有時間就多多留意TG，準備逃生路線

其實你幾錢人工？乜post 都見到你

推 有女手足被捕